原來呢條片個個都係連登仔月薪十皮

點解有料要講法文？

人地係入面真係有講法文

用得「海歸」呢種term就知你咩人
自卑大陸仔

唔明喎，入面佢有講法文喎

邏輯 404 not found